有冇巴絲四月去東京讀書？ 本人四月去 想r fd多個照應

如題

利申 19巴

光年

3月中去東京讀一個sem

到幾月？

8月頭番

4月去讀一個sem

摺友一個 係度讀左4年

去得讀書就嘗試識下local啦
去都未去就想群定香港人

我都想 不過唔話識日文

識講

咁係因為你寧願晒時間上連登搵人痴
都唔用d時間去自學日文

係咪仲喺東京？